可能係你保命/拒絕死得不明不白- 大叫師

我發現左有問題 就係
永遠啲人只係會叫 啊！救命！
或者唔夠大聲聽唔到名
應該詳細咁叫：

救命啊+
警察/防暴/速龍/便衣 +
地方+
發生乜事

例如

救命啊 警察入屋拉人啊！

救命啊 有警察係公園拉人啊

每一句句子都可以方便到街坊去救你
亦可以留底證據

然後有個最大問題
就係
叫得唔夠大聲/叫口號叫到聲沙

所以 平時一定要大叫：
啊，甴曱啊
啊，有蟲啊
我愛你啊
或者十點叫口號

唔好再咁博命叫口號啦！！
叫到聲沙 不如 1 2 3 做野
留返把聲保命

推